如果你唔明白點解要爭取香港獨立，不如唔好嗌光復香港呢句口號

「獨立是為了什麼呢？獨立是一個手段，生活才是目的。
是因為活不下去，才讓人不得不拋開一切，搞獨立。」
梁啟智— 獨立路上︰從前蘇聯省思香港未來

好多人話香港獨立係冇可能嘅事
一國兩制其實都冇可能 咪又一樣run咗咁耐

光復香港唔係口號
如果你未光復到自己 劃地自限
唔明白喺極權國家嘅殖民主義統治下
你講自治其實同獨立係冇分別
無論你用咩方式要求自由 喺佢眼中只係奪權
如果唔認清呢一點 不如你唔好嗌呢句口號

多啲睇書(特別係香港歷史)
增值自己 開放討論
古今中外 極權國家都係好難千秋萬世

以下好書係研究香港主權獨立嘅可能性
分為法律篇、古代史篇、近代史篇、當代篇、文化篇及生存篇共六個篇章

希望大家都可以拋磚引玉 推介下其他好書

咁點解係都要逼人講獨立？唔可以講自治？型d？

係支那底下講自治唔係傻就係白痴

極權國家會俾你自治?望下西藏 蒙古 新彊?
同埋而家冇人迫你地講獨立

呢個po講緊嘅係
本民前提倡光復香港，本來就係以香港獨立作為主張
一邊屌人講獨立 一邊嗌光復香港 唔覺得自己矛盾?

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

係中共底下話自治咁你同Vichy France有咩分別